康文健身室一問

邊區or邊間康文署健身室係少人啲或者靜啲？

長洲

講完你咪會去咪唔靜

梅窩

有見地！